[多圖]養在隻貓 幫佢畫左set stickers俾大家用

養在麻糬一段時間，佢性格好好好痴人好聽話好嗲又唔會有架子，真係超級得意~ 由於我自己都鍾意畫畫，本身諗住畫幾個同圍內frd share同埋玩，後尾越畫越過癮仲畫左 30個夠集齊一套，所以諗住上架share 俾大家都有得用，同埋希望多d人認識呢隻咁可愛既貓貓 ^^

Sticker link(whatsticker):

or this(wstick)

我隻貓, 有興趣睇多d相可以去呢度:

幫你推

推
同個sticker一樣樣

好可愛

push
麻糬真係好qq

多謝你地呀 哈哈 ^^ 用多d~

入去睇埋ig
主人都一樣咁cutecute

間屋好正

好QQ

即刻download用

好正 之前一直用緊 shibafat 而家轉用你呢嗰啦

得意

養在？

痴線 真係好得意save低哂

用貓貓嚟回敬你

咩品種？

養左*
唔好意思我打錯字

好打耳

英短

你隻貓貓同set sticker都好似樣

高質 推爆

一望就知係麻糬

好撚QQ

白雪雪係幾靚
仔定女?

我嗰隻死仔係金吉拉嚟長毛仔 一偷懶唔梳毛一日就打晒Cake
我屋企有拜開神 佢成日都跳上神臺偷飲師公啲茶遲早被師公罰佢

你set sticker 應該加多小小caption

支持樓主
遲吓係咪會support tg

繁殖場買返嚟緊係靚啦

好得意

樓主

推
好得意，畫得好靚

喵喵

你黃定藍 講個信字

真係好得意啊

豆漿2號

超得意

哈哈 冇計 貓貓真係好鐘意跳黎跳去

都度緊下一set點樣泛用度高d呀～ 不過始終唔係全職畫野可能都要d時間

美短？
幾錢

想摸

黃

英短呀～

仔仔

10歲？

好得意呀！！！

慢慢黎 gchi

支持

Halo
勿相認

隻貓幾得意

又幾靚幾得意架喎

勁可愛呀

貓貓好QQ絲打好靚女

支持

我都想養貓

好靚呀樓主隻貓咪
好想啜佢一啖

狗正D

麻薯好得意多謝樓主先
BTW 可唔可以幫連登整多幾隻得意嘅連貓呀
得嗰三隻點夠用

個頭好圓

樓主做design?

好靚女啊

痴線
痴漢

想吸

樓主好靚女
不過上連登露樣會惹好多麻煩，小心為上

你隻貓得意到痴線
連我對寵物冇咩感覺都咁覺得

用iPad pro畫？

有無tg版本

好得意啊

貓貓

金吉拉？

隻貓好得意

不過d sticker 麻麻

利申讀art

awwwwww

好大隻眼

你班痴線佬唔好搞串個場啦

真係得意

有時都會想share一下同貓貓既moment同合照。
不過都盡量少，希望大家可以有一個舒適既環境睇貓貓

係呀

不如直接用埋貓貓相做sticker

多謝你

做過下

隻貓好得意
樓主好靚

做乜露樣一陣大量J圖送上

好得意呀
已download嚟用

勁呀樓主

隻貓好qq

咁都起到底

幾得意

絲打

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

幾個月前仲淘緊寶

曾俊華？

Downloaded

Push

布偶

好靚
面圓圓眼大大

Lm等tg版

佢個乜乜推介用天貓淘寶

會唔會整埋動態

屌 今次佢實大把followers 幾識sell喎

好q

Ngo diu ho lun QQ!!!

OMG
好想抱抱

我愛樓主

點解你隻貓咁得意

好得意 可唔可以放埋去tg 度做sticker

分身

@樓主

樓主好正

第一次睇
好靚呀

仲用淘寶

無論係樓主隻貓貓定係套sticker都好得意，即刻download左
多謝樓主，支持你繼續創作

即刻download

諗緊養唔養貓 你地既貓會唔會整爛屋企既家具/電器/窗廉？

好可愛啊癲撚線

扮咩啊 擺明想sell自己啦

主人係男定女黎？

樓主得意過隻貓

好似樣

有眼線

領養定買？
借貓收兵
我想做樓主隻兵

睇貓就睇貓啦你地

屌,你地睇貓就睇貓啦,重post埋樓主d相咁撚痴線既

同貓貓moment嘅合照？隻貓去咗邊
睇嚟樓主好想紅

真貓靚過公仔

女人真係唔好用連登

Q

我覺得無咩問題
間唔時一張半張
我follow好多貓ig acc都會有奴才既相
況且樓主樣唔差畫畫又靚過肥蛙
不過可能個account名係貓名所以啲人咁敏感

講咁多原來係雞

巧得意～

發覺而家好多人連影貓都要大眼app

痴撚線po個ig就係雞

一開始睇到個sticker：嗯，都幾得意
碌落個貓貓相： 同個sticker 一模一樣超得意

超級得意！

q能到😭😭

仲用緊淘寶

扮咩丫明明就借貓上黎連登收兵
個story highlights驚死人唔知你係絲咁特登放張自拍照

毛keep得好好

得意到呢

啲Stickers係好可愛
但唔係好鐘意人借連登上位

好正

英短？
hk好少見純白英短

樓主靚靚居家睡衣look十次有八次睇佢story都睇到樓主個靚靚樣
between已unfollow

我女朋友第一句車埋黎 好核突

咁想上位有冇人起到佢ig 幫下佢

貓可愛

想追樓主（真心）
樓主有無建議比我可以點先追到樓主

係黃但仲用緊天貓淘寶
係咪又一句勿鬥黃就可以照用了

樓主mon到好實
即刻del左淘寶又del埋highlights 張自拍cover

笑死
樓主已經del左推介個story highlight 同埋 d 自拍相

驚到del左個淘寶highlight

好得耳

屌 做乜鳩 睇貓定睇你呀

又忌廉狗2世，可憐可憐

有無Signal Sticker ?

借啲意想上位

係黃的話 咁的時勢會唔會直接自爆咁白痴擺明想上位啦

其實sell自己先真

專注睇貓啦

自拍下都做雞 全世界女人都係雞

支持樓主借完貓上位儲夠人氣再做youtuber
想睇靚靚樓主拍片

樓主捕捉得好好 每張都好心動

都要個主人唔好再借啲意影埋自己上網先得㗎

連登真係痴撚線隻貓自己養同佢影張相都話收兵又無露

絲打唔洗驚
成班厹CLS,等我黎幫你

有無signal版

想要樓主自己個ig

其實個ig佢嘅，貼自己有咩問題

用一只唔係用一隻 擺明大陸西

好得意好想咬佢

個樣好老 睇落似三十幾嫁唔出嘅中女 簡單一句中下貨色 睇個款仲要冇身材 280 1Q我都唔制
仲要咁大個人都唔腳踏實地 想借貓發達

好撚柒Q啊

忌廉哥後繼有人

借貓上位咪呢啲

佢應該係覺得自己好靚 搵貓做陪襯 睇吓自己可唔可以發到圍
屌呀
條腰橫撚到 仲要有腩 個頭又mk 樣又唔靚
放上嚟扮唔小心自爆就以為做到娘娘？

樓主黃定藍見你好物分享仲係有淘寶

忌廉哥係主人藍到發黑 不了
見其實有黃色貓貓圈大家不妨支持下

會講「一只貓」嘅大陸閪
幾個月前仲分享淘寶嘢

Thanks for sharing

lm

啱啱睇返佢已經del左

我有聯絡過機構，有上網睇過有冇人放貓，最後搞左好耐，都係揀良心貓店帶佢返屋企。

良心貓店？？？
有英短可領養？？？

又想借貓上位
比d骨氣啦毒撚連登仔

中間果隻

邊有咁老應該廿尾啦

好靚！！！已down謝樓主

洗唔洗咁mean可能佢想拍台灣寵物youtuber嗰種片分享下養貓喜悅姐

Btw以前舊登又係有條女放左隻狗上黎 好撚得意
最後大家又係focus左落條女個樣到但係幾索既
依加搵唔返個ig 有冇人記得

你隻貓好靚 都睇得出你真心好錫隻貓
係依到就無謂講買寵物啱唔啱，相信你都心中有數
上位機心睇得出你有，但利用連登平台做宣傳就要搞清楚依度文化，心臟唔夠強大又太上心
唔開心嘅只有你自己

記得上連登唔駛太認真，你無可能討好全部人
唔需要太介意人地講乜，反正9up踩人唔駛本

利申：絲打，純粹見你隻貓好得意9up幾句

frankly speaking
對眼畫得大咗少少

我都見到 仲敢post嗰下好野
不過佢見到實hide起佢

樓豬仲qq

樓主對腳好正想奶

樓主買貓?

大左肚

同感 絲打都唔係第一次上連登自爆
想紅就要強心臟 唔好咁易比連登仔嚇窒

btw 你隻貓真係好嗲 好羨慕

用廣東話讀會好怪 普通話讀就好順

銀影？？

係咪細貓好動啲我呢隻一到夏天唔係食就訓
不過樓主係連登半自爆就做定心理準備比人踩先比較好
Ps己慣 反正有啲人現實中咪又係碌撚
分分鐘連叫有落都唔敢

+1

好想奶佢吸佢

Wa

樓主自己sell自己大成功

隻貓真係好靚

只你老母咩 大劣閪
呃咗我入嚟
唔使旨意靠連登上位做youtuber

你做乜講中樓主想做嘅野

計劃通

麻糬好可愛

LM

自己追post啦
打字有鄉音 淘寶 仲話想做youtuber
見有閪就衝咗先

張相伸晒脷準備接精咁
隻貓就鬆郁矇
勁有機心

磨牙

想奶樓主隻腳

Block哂啲痴線佬先

冇衝唔知有背景啫

係咩品種呀好cute

Hide咗啦佢 但我又咁啱cap咗圖

樓豬 我識你

推

樓豬可摸耳整埋telegram?

Your cat is very cute😍😍
Thanks for your stickers

想要真貓版sticker

呢啲女人真係 唉
不過sticker 係得意既
btw唔好幫佢推

真定假有冇圖
本身都科勞開樓主 以為係真係愛貓貓先整sticker
如果係都幾失望 又話黃又推介晒tb

屌你老尾得意到咁

撚有話過自己黃咩佢

同埋之前story好似有講過出去發夢小心嘅說話
唔係記得好清楚

淘寶喎 5月個時

講句說話係人都識啦 實際行動就淘寶

丫又畫得幾似

啱啱追完po 樓主不如出黎回應下
想係連登搏紅嘅話 表態走唔甩

點解可以咁得意😽

樓主可以收埋自己先
講真只係想睇貓

講到自己整野比大家用?
定利用大家幫自己刷人氣阿?

好撚得意呀
好想養貓

下載唔到d stickers

爬文我記得上面有人問過佢 佢自己答黃 btw牛大人好食

淘寶喎

Tb

同男人同過居，即係非處

利用貓貓刷人氣搏上位可恥！

呃左我個正皮，可唔可以比返負皮樓主

套sticker：有陣柒味，不了
隻貓： 嘩屌好撚得意

樓主ig： 都係有陣柒味，借貓上位仲要淘寶

樓主真係唔識架喎，要係連登上位梗係remove晒啲淘寶野先，再扮外人開post“呢個ig隻貓同奴才都幾好J“whatever

唔係唔比你上位但好心就醒目啲唔好咁柒啦

主子同絲打都好靚
多謝d圖

要處女去幼稚園揾啦

呢排先知牛大人唔係黃

樓主你好撚正

樓主呢啲用支那淘寶嘅女人就算處都唔會要

真咩 好耐之前食嘅時候都冇資料 唔該你話我知

要改名了

講一套做一套 好撚差
咁睇好明顯係為咗上位先扮黃
不過都成功啦 大把連登仔狗衝
頭先一望多咗幾百follower
唔怪得之樓主唔出聲
過兩日再拎貓出黎show off又冇咗件事
好快又可以人借貓上位做kol

啱嘅
不過講到好似你會屌到咁

邊似得你做樓主打手實有得屌啦

好可愛！Thank you!

屌牛？

樓主上水啦喂，回應下你利用貓貓搏上位呃like兼hard sell支那淘寶呢單野

目的已達到 唔回應啦 千七正皮
ig 2k follower 慶祝！！
幾乎係可以開整合post嘅騙局

頭mk唔同意 style嘅嘢就廢事亂批評 其他要屌嘅都無咩問題

點都好啦 套sticker係畫得靚同得意嘅
其他就不評論 但係樓主就係處理得好差囉

迷妄打拼音？

套sticker都幾醜但隻貓好撚靚好可愛

隻貓對眼識吸人咁直頭貓界最top嗰堆咁

第三張相真係好引人犯罪想知邊間可以領養英短

咁靚應該都買架啦都可以朋友送嘅......

係咪佢畫都未知

睇佢舊post應該買

中間有張相好似獅身人面像

貓貓好得意

咁似嘅

樓主真係大陸閪 用淘寶 講一只貓不突止
仲係講視頻唔係講影片
露晒餡喇 仲想上位

貓貓同樓主都好可愛

若要人不知 除非己莫為

推依個畀多啲人睇
大陸閪樓主想借貓借連登上位

點解咁得意

咪撚用表情撚啦

屌啦星

大陸西樓主 俾人知道咗就即刻潛水

垃圾大陸西唔死都無用

超級無敵打耳

樓主去左邊？比返個like人啦，想比返負皮你

世界級可愛

巴打有無幫人畫sticker

我都好想幫我兩隻主子整

推都冇用啦
人地用完即棄咗連登
成班人見有sticker同貓就衝

好qq啊

前幾日係台灣定唔知邊度啲memes ig到見到mashu奴才扮大波軍團然後ig follow衝到2千幾

你肯定係focus落個樣到？

垃圾臭雞，扮黃但用天貓，翻去用小紅書啦

之前係寵物台睇到呢個page幾得意就follow
但過左一排見樓豬做乜9成日po自拍 頂唔順unfollow sell貓定sell人

個個post 落成堆hashtag 做乜9

好靚丫
男定女？ 係咪好貴

臭雞支那樣

勁撚搏上位恨出名恨到傻

咁我覺得貓ig落一堆tag唔出奇嘅
好多貓ig都會
但成日post自拍就唔知想點啦

鼓「氣」勇氣

養「在」隻貓

再加埋上面 隻打做「只」

應該十成九打蝗語拼音

貼多次堂

啲sticker有陣支那徐留俾支那啲小哥哥小姐姐用啱啲

隔離post轉過嚟
原來樓主係抄狗

似港豬類型

一撚定係打拼音

其實係
扮黃自爆搏上位 用拼音買淘寶
但成功係連登拎千九正評賺足700follower

依家仲係好唔驚mon下依到再post緊ig
大家覺得需唔需要整合出公海 幫佢再紅一紅

FC ed

要啦 好多人唔追post

開娛樂台定吹水台？ 我整合一下
依個post正評仲升緊

大陸閪扮黃上位咁噁心

睇黎樓主係認為覺得自己好靚個種人黎 但係可唔可以唔好借隻猫上位

睇黎樓主好想紅

有需要

G持

蝗女想紅 拎貓搏上位 連登自爆 + 扮黃 + 自製sticker抄襲蝗sticker

Hello樓主我想屌你

咩貓

Oh sor 冇睇清楚

我都成日借羊仔上位

洗唔洗咁呀 冇追到post冇睇清楚姐
乜依家仲興批鬥P牌？

畫返套stickers

樓主好柒

(人地）畫咗

靚過樓主個套 真心

冇p就高汁？

連登有你呢啲亂咁屌嘅人咪咁撚低汁囉

不推文都唔用 高質極有限

收皮啦大陸閪

用拼音就用拼音啦

方死人唔知佢連登開po

娛樂台感覺無咁易沉 或者寵物台

幾錢q?想屌

中國臭西，即block

樓主柒咗喇喎

收皮啦死支那閪

你老母都好鍾意喺個墳度跳來跳去

廟街臭G

扮黃死全家

可愛到咁

原來扮黃 report